{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029742",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "우스블랑"
    },
    "text": "孝昌洞ウスブランは、サンドイッチ、サラダ、スープなど様々なメニューを提供しており、デリバリーの注文は午前9時から可能です。 朝8時から11時まではパンを購入でき、営業時間は平日の午前8時から午後7時までで、予約はお店に電話する必要があり、DMでは受け付けておりません。 ご注文はクーパンイーツとベミンでも可能で、駐車は売り場の前に平行駐車するか、裏口側の地下駐車場をご利用いただけます。 また、ウスブランは生放送トゥデイで紹介されたカフェで、平日は午前8時から午後7時まで営業しており、6月の1ヶ月間は休業なしで営業しています。 週末も同じ時間帯に営業しており、メニューとしてはウスブランクロアサン、パイ、フェスチュリー、ハード予熱パンなどが提供され、価格は変動する可能性があります。 コーヒーメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニラ、ヨンユラテなどがあり、価格も変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウスブランはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ウスブランはサンドイッチ、サラダ、スープなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウスブランのデリバリー注文はいつから可能ですか？",
            "answer": "ウスブランのデリバリー注文は午前9時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ウスブランでのパンの購入時間帯はいつですか？",
            "answer": "ウスブランでのパンの購入時間帯は朝8時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "ウスブランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウスブランの営業時間は平日の午前8時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "ウスブランの予約方法はありますか？",
            "answer": "ウスブランの予約はお店に電話する必要があります。DMでは受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "ウスブランのデリバリーサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "ウスブランのデリバリーサービスはクーパンイーツとベミンの両方で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウスブランの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ウスブランの駐車は売り場の前に平行駐車するか、裏口側の地下駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウスブランは生放送トゥデイで紹介されたカフェですか？",
            "answer": "はい、ウスブランは生放送トゥデイで紹介されたカフェです。"
        },
        {
            "question": "ウスブランは週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、ウスブランは週末も同じ時間帯に営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウスブランのコーヒーメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ウスブランのコーヒーメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニラ、ヨンユラテなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 418
    }
}